咁都叫乖

15歲少年遭滅火筒扑頭重創 單親母哽咽：唔敢睇片 佢算係乖

藍絲老母 唔出去示威去打機已經叫乖

想同佢呀媽講 相信政府不怕

連登受大量五毛入侵